其實成日講香港就死，係會引人自殺

不如呢就認真地想怎樣離開
實牙實齒咁諗計搵辦法

香港人
唔好害其他國家既人啦
一齊留係香港
香港蝗蟲vs.中國蝗蟲咪算囉

因為香港明明已死

真係就死

但係香港有九成人認為香港死梗
（我都係）

成撚日就死就死 叫人走
都唔撚知係咪五毛
叫人走撚哂俾哂資源蝗
就係要諗下點救返呢個自己土生土長既地方
唔係係到煽風點火

唔係只顧自己 係自己都顧唔掂呀

一向覺得香港死硬，有能力走好走。走口一到咪唯有困獸鬥

利申：困獸鬥

無工返就真係屎都無得食

任何可以同時保障香港人繼續有工返嘅抗爭都會係 0 impact (可能係負)

我其實都唔知你 up 乜 9
香港由開埠以來一直都無贏嘅機會
俾中共搞死從來都係遲早嘅事

咪就係
講到仲有得救咁

覺得仲有得救嘅，可唔可以具體講下點講，同考慮實際可行性
唔好一味話唔好放棄，仲有希望
畀少少實際啲嘅野嚟睇下吖

原來你係扮訓或者弱智
講香港可以唔講贏國？
講贏國可以唔講老共？

裝睡的人叫不醒，佢自己要呃自己中共唔會搞死香港 究竟幾弱智的人先覺得講香港未來可以唔講中共？

Ok
搵個傾到既點嚟講。
就你認知，咩具體可計量，可見既指標
可以判斷到香港死唔死